一個月內立國歌法及港區國安法 林鄭月娥稱非常欣慰！

呢個女人到底幾時末期淋巴癌死撚咗去

慰安雞就有你份

忍左咁耐 終於等到 E+你屌7我我就拉鳩你
真係咬佢唔撚食 屌你 佢自己都預左比外國制裁無得走
兩個仔係外國風流快活

兒子生性病母倍感安慰

幾時捉柒佢外國籍

你幾時去西安

柒婆自慰，自覺欣慰

可以連任了